究竟柒婆呢條冚家產有咩痛腳俾共產黨揸住

點解可以堅持到而家都唔理民意

我都好撚想知
話就話大陸委員你姐 唔代表要奶共奶成咁呀
小心收尾幾年
咁講都比多佢

冚家安全

睇下貪曾個下場就知得罪老共你以前做過乜都死
佢成家去哂英國其實佢應該真係好大鍋
男人可以因為錢因為權力但仲有少少良心同情心
但有女人上司既都知
佢地係可以完全冇同情心 完全係冇哂血肉咁做事

2012年初，林鄭月娥在英國一小鎮置業，原定計劃於其發展局局長任期完結後，與丈夫和兩名兒子在當地生活，最終在丈夫游說及支持下，改變初衷，留在香港出任政務司司長
話唔定林生被人捉黃腳鷄
依家個仔仲係大陸小米間公司到做緊人質

仔女老公外國passport 被扣起

冚家人生安全

用全香港人黎換自己屋企人既安全

passport 扣起好少事 應該真係人生安全
錢佢去到呢個年齡都唔志在
權佢又一早決定過退休 唔會似想爭

做得呢個位，預咗踩咗香港人上。

柒婆重不斷搵借口龜縮... 潘小姐既父母, 可否請你地出黎發聲, 林奠不斷消費你地黎硬推條例, 明白你地都係受害者, 但係台灣方面根本唔會因應條例做野, 可唔可以請你地救下香港?

佢成家放左係北京做抵押呀

聽講佢老母仲係信送中過咗就可以送大粒墨去台灣

quit 左小米喇

應該承諾佢完成任期後唔駛坐監

佢同雷老師

有無識佢地既人可以幫幫忙 求下佢地出聲救下香港... 唔係想係佢地傷口上灑鹽 但根本台灣唔會做野 柒婆係度推佢地做借口

林兆波曾移居北京，在首都師範大學教授短期數學課程，惟隨著太太林鄭月娥出任香港行政長官，他亦一同於2017年遷入香港禮賓府居住[44]。長子林節思2016年4月加入中國大陸手機公司小米科技，出任營運經理，同樣在北京工作[

林生做完人質就換到個仔做人質，個仔16上去林生17就落返黎，有冇咁巧合

佢找得民賤聯幫就知佢無得救啦
可能依家仲怨緊點解要阻住晒

去禮X府?

佢走到就唔怕啦，一定係無得走，走左出去政治庛護乜事都無

賣港柒婆你全家俾狗屌啊仆街

應該係著數唔係痛腳

老強左刁大同佢全家